前線對市民請冷靜

唔係鬼 唔係割蓆

前線手足見到有人影相唔好即刻起晒鋼

咁樣會令一D市民反感又輸輿論

下次試和平咁講

唔好影樣 唔該

五大訴求，缺一不可

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

推

五大訴求，缺一不可

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

重要冷靜！

問題你咁客氣班花生友當耳邊風

睇到有人影相提醒番手足帶番口罩就得咖啦

咁就係勝利關鍵

冇錯 唔好下下都打

今日見有位老d既師兄激動到上天橋屌d影相啊伯，屌到佢地知驚其他人先收斂下

你都on9

明白大家都好嬲

但要冷靜

唔係同popo有咩分別

同班狗有咩分別？

到時可能會又多一個敵人
開心啲？

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

我地重可以要咁勇武
就係因為我哋嘅民意多啲

都上晒口罩頭具
離遠渣住部手機鬼影到你咩

唔該客氣小小，唔好無啦啦屌鳩人地
唔講係咪失民意，但觀感上會好好多
人地影大頭照可以圍佢，兇下佢 質問佢係咪影同埋要佢del相
除非係支共官員同埋黑警，否則比人兇下圍返陣都del啦
如果係官員同黑警，記得上面落雨同有不知名液體淋左落嚟

有啲後排真係唔夠嘢遮

影大頭就真係可以惡少少

前線們，香港唔係淨係得連登。